同一個準備同佢另一半簽紙離婚既人逗利市咪好仆街？

喺IG見到佢post晒離婚紙，之後我打電話比佢同佢拜個早年，講恭喜發財利市逗來
如果係你地，會唔會照逗埋先
會
唔會
Anyway 祝大家一年好過一年

結過婚都要派？